[IQ題]再接再厲，鐘意睇AV嘅你入嚟挑我機

我知上次令大家有d失望

但我無錯！

我從來都無錯...

好，講返正題

邊個av女優最Cheap

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！

正評左，樓主高汁

不得不承認

已負皮
上次經已信用破產

試多次

五頁開估

俾個機會樓主

Rio

錯

樓下

唔係講笑 話唔定啱

唔啱，同我唔中意你思路

屌你老母啊 新年流流
要人幫你開年

今次唔會

好！我就比多次機會你

Ok!請答！

幾時出道嘎~ 畀個貼士嚟啦

以樣同氣質出名

幾時出道答你唔到，但係係九十後

湊利久

點解

臭利狗

秒

笑撚死

俾半分你

三上悠亞
同一價錢可以上三次